香港youtube界已經被金錢控制, 大家一齊幫幫手好嗎

大家可以睇一睇呢條片, 雖然我都係第一次睇呢個channel, 但覺得真係講得好啱. 可唔可幫合力收屎佬皮

內容大意係: 有人用利益吸引其他youtuber, 形成一個小圈子, 但呢個小圈子, 一啲都唔小...屎仲要係源頭之一

【慕容】屎家軍掘起！所有人物關係大公開！壟斷利益！控制網絡輿論！

而家垃圾屎仲有4M 訂閱 大家叫埋朋友一齊unsubscribe, dislike好嗎
#垃圾屎 #大J #youtube #deerchan #rosema #芷鹿為馬 #英皇娛樂 #CGA

推

慕容新世界咩水?

又話過左5萬 FOLLOW先出片既？

push

只信蕭生

達哥咪其中之一

未睇條片淨係睇到你個Post，想問形成一個小圈子有咩問題，因為成個圈子既片都未睇過

睇得最多真係燒山

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

政府都係小圈子, 以前都係因為冇人理形成今日咁

小朋友齊打交

入面個班無睇過

如果過左呢單野
其實youtuber都係埋屎堆呢

刷存在感姐

慕容繼續鞭細B同屎萊姆 入來支持啊喂

燒山知識型 唔通中年仲睇膠片咩

燒山好野來

6x萬人訂閱燒山叫冇人理？

個小圈子同政府仲有監控燈柱有關
算唔算係有問題？

笑死, 人地垃圾屎都講緊400萬, 仲要幫緊政府控制Youtube

400萬？

係呀, 快D push多D